有冇人戴完綠帽仲一齊？

如題
點解一齊？
最後結果點？
問個嗰句，原唔原諒到佢？

問心

你已經答左自己

放手la
冇用
你只會成日凝住

揾過個

想聽下過來人故仔姐

諗下條女主動同人車，含撚，大開腳俾人屌，再俾人射到成身/成面甚至成個西都係人地的精液
相信你會有答案仲一唔一齊

兩頂你都一齊？
為乜？

扮唔知，等到合適時機就中出飛

原諒佢 佢都唔比機會

我係過來人，知道對方曾經偷食之後有繼續一齊。結果結咗婚，頂綠帽戴足一世。

唔介意咩？如果介意，點解仲要一齊呢？

我唔介意，因為當我知道嗰陣已經好幾年後嘅事。

咁有啲女仔明知個男友周圍玩都隻眼開隻眼閉啦，呢個世界係有啲人無咁介意對方偷食嘅

你啱
但如果條女搵機會要你中出佢
屈個肚係你 想生咁你會點

你意思係我明知條女最近出面俾人中出過，然後叫我中出完再話係我嘅？咁我一定唔肯認投啦

你唔知佢係出面咁樣
然後你地平時扑有戴套
突然佢問你唔戴好無

既然假設我咩都唔知，男人俾女人叫到唔戴套就梗係即刻去馬啦